小妹開左個fb page分享D藍絲邏輯

家有廢老藍絲，有時聽到佢地嘅垃圾邏輯又唔想同佢嘈
就會放上FB呻下
唔係成日玩家有廢老可以入黎睇下有冇共嗚

屋企全家都係黃

咁你冇需要呻...同D藍絲相處1分鐘都好難頂

你就好...我親都唔會探.全部生番

做乜用啊愁represent 藍絲啊？
啊愁可愛咁多

屌 好想感受下老豆老母係黃

即刻搏咀！

幾得意
支持

其實D廢老講黎講去都係果幾句，
基本上D論點都係好弱

你點知佢唔係藍絲

push